應該幫藍絲一齊吹奏劉馬車

劉馬車咁正義

馬車fans快入

暗黑兵法

吹奏有為青年點會係暗黑呢

嘩痴到大律師
有錢睇醫生喇

推

唔使踩 條友一出名一定搵啲野黎衰

怒撐

好醒目。

馬車大法好

推個精神病患者

爆佢有性病，再話佢經常參與藍絲集會
班撐警廢老應該會驚到仆街

巴打唔好亂講呀

可能比廢佬話我地造假片
起碼佢地係咁諗被爆頭少女

為國捐車

正
中共老招式: 捧殺